喂獌聯。。。。。。。。

肉酸到。。。。。。

米勞列都助攻，連加特呢

睇二隊好過

米勞列愛助攻

岩岩訓醒藍黑個隊係咪國米黎

輕輕鬆鬆就一個作客入球